我最愛既微辣有冇響應罷工？

澳門野 關咩事

唔係不嬲彈性工作時間嫁咩佢呢d創作公司

佢哋個澳門都衰撚左啦

澳門唔關事

澳門公司點解要幫香港人？

100毛都罷